[明報] 香港律師會免費派口罩畀會員

受武漢肺炎疫情影響下，巿面「一罩難求」，香港律師會今日（25日）發通告畀會員，話律師會將派發2.5萬個外科口罩畀律師行（包括本地及外地），同埋非私人執業嘅律師會員。

律師會主席彭韻僖（Melissa）仲話，明白係疫情下仍然有律師行需要每日營業，其間有會員仲要外出公幹，同埋要返公司工作。一罩難求之下，Melissa都好犀利，搵到2.5萬個外科口罩免費派畀會員，佢話向海外訂購外科口罩時一度有延誤，不過最後都順利送來香港。

小學 學能測驗 - 數學
圖入面都有幾多盒口罩呢?

戴口罩好似著衫咁，點解派呢？